左膠亞裔哈佛畢業生威脅刺傷"All live matter"支持者

正臭閪
呢D就係左膠啦
邊個叫人用暴力一眼睇晒

這位美國的亞裔哈佛畢業生是「黑人的命也是命」(Black Lives Matter)的支持者，她拍片威脅如果她再聽到有人講出「大家的命都是命」(All Lives Matter)，她就會刺傷那個人，影片上傳後引發喧然大波，這位女子雖然說自己很明顯是在開玩笑，但還是遭到公司開除

影片中的女子名叫克蕾拉，今年5月從哈佛大學畢業，主修為政治與心理學。這部影片上傳後，引發美國輿論譁然，有些網友為克蕾拉辯護，說她很明顯在開玩笑，認為她只是用喜劇與反諷的方式表達個人看法，不該因此遭受其他網友的網路霸凌。另一派的網友則認為這種玩笑根本就不好笑，也不應該拿人身安全來開玩笑，認為克蕾拉應該道歉並下架影片。

幾天後，克蕾拉上傳了以下的影片，表示自己因為這件事被德勤會計師事務所開除：「我非常努力才得到這份工作，它對來說意義非凡。剛才公司打給我，說他們決定開除我。我的影片被保守人士廣傳，他們要求我的公司開除我。我才剛得到這份工作。幾千個川普支持者傳訊威脅我的人身安全，但我還是不會停止為『黑人的命也是命』發聲。」

之後克蕾拉又上傳了以下的影片哭訴：「川普支持者們讓我丟了工作。我之前接到一堆死亡和暴力威脅，那都沒關係，但現在連我的未來都黑掉了。你們這些支持『大家的命都是命』的種族歧視份子和川普支持者，你們無法擊倒我。丟掉工作很糟糕，但種族歧視更糟糕，我不會停止用我的平台發聲。我很遺憾德勤公司看不清這點，你們竟然開除了會為這個世界帶來重大改變的人。」

克蕾拉後來因為失業造成財務困難，發起網路募款，最後募到了約1萬2000美元。

幾撚醒 臨尾都拖鳩侵支持者落水黎spin

啲極左永遠覺得自己係衛道之士 正義之師

我想嘔呀.jpg

之前有單話個女篤灰自己老母,搞到老母失業
所以冇錢幫佢交學費,跟住佢又上網搞眾籌,好似又係籌左幾萬蚊USD

就算我同班白左美國人講「沙士同今時今日既武漢肺炎一樣既劇本，你地應該鬧咗發源地先」佢地點都會spin 咗落侵唔做野做得慢.... 再問佢地點睇拜登及其他民主黨人士唔比stop 航班，佢地都可以spin 落侵到。

我放棄了

屌 咁都籌到幾萬美元

新產業鏈

種族歧視更糟糕
比講BLM, 但唔比講All live matter就唔係歧視?

BLM本身已經帶有種族主義情緒

說她很明顯在開玩笑，認為她只是用喜劇與反諷的方式表達個人看法，

熱狗，波台狗？

佔中既錯

今年5月從哈佛大學畢業，主修為政治與心理學。

你們竟然開除了會為這個世界帶來重大改變的人

屌CLS

black live better

美國小粉紅係咁架啦

似連登D膠po

All Lives Matter

有些網友為克蕾拉辯護，說她很明顯在開玩笑，認為她只是用喜劇與反諷的方式表達個人看法，不該因此遭受其他網友的網路霸凌

霸凌妳啲乜嘢呀，而家係妳恐嚇話要傷害嗌all lives matter嘅人在先，咁都唔屌得？我哋撐侵就無反擊嘅權利？

成班死左癌咪講笑啦，呢啲狡辯無可能掩飾到你哋嘅暴虐

左膠：最衰都係侵侵/侵粉

同5毛戰鬥係咁，人哋收錢回覆，你得一股熱血，唯有大家互相勉勵

"...你們這些支持『大家的命都是命』的種族歧視份子..."
我腦殘唔明點解支持『大家的命都是命』反而係種族歧視

Blm班柒頭覺得人地串佢哋
冷嘲熱諷

所以呢種人做咗律師分分鐘放生一班恐怖份子

我呼籲BLM抵制deloitte